一人n首聽完覺得好溫暖嘅歌

如題

Christmas Lights - Coldplay

Yuki no hana - Mika Nakashima

暖暖

阿波羅

愛的抱抱

彈唱

盡快將 憂愁眼睛 憂愁面孔 憂愁內心
拋棄吧

不為誰而作的歌

grad個排成日聽

啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

好耐無聽 得閒loop番先
抱起了幾千攝氏陽光 來讓相戀近乎熱燙

聽緊 多謝介紹

梁靜茹是無敵的

夏日熱剌剌